［舊驚］有冇人一齊玩Torch light2

如題，真係好好玩
但冇fd陪打

識貨

前排都買左 玩到第二個城 正game

留tg一齊打！

留tg!

pish

冇玩好耐 但個感覺好似diablo2 好正